（一Q題）勁撚好笑

一場火燒死哂啲女 （估一個人）

蕭正楠

秒

哈哈 好好笑